其實白兵比人圍屌係正常, 因為佢地做撚齊過去左膠同本土派做緊既柒野

過去左膠及本土派做過既超級柒事:
1. 捉鬼天師
2. 唔好做軍師
3.強迫人跟你果套

白兵呢D就真係未學行先學走, 未撚上位就做撚齊班弱智元佬做過既柒野

臨完選民登記，就會出現。上年投票前都係咁。平時就扮正常

收啦, 亨利話要焦土投建制tim, 唔見你講!

睇下白兵Facebook 日日都係搞分化

之前無咁明顯，佢做節目好難頂。不可一位咁，世事看透。

講真有冇必要日日出post講功能組別
鬼樣出哂黎

所以近期最出位，功能組別已經難打，仲要日日分化

當囉下靈感聽下好喇！岩聽既就聽下，選舉近就夠鐘叫人唔好投票，投票無用論，呢樣野真係唔信佢係收指令做野都好難！滲透既野，下下比你地睇得出人定鬼既就天下太平了！

白票兵團可恥

勇武抗爭，白票兵：送頭！
義務法律支援，白票兵：泛民律師發大財！
和理非抗爭，白票兵：無用！左膠！消費勇武！
黃色經濟圈，白票兵：人血饅頭！

做咩都唔岩，搞200蚊講座最有用

叫人入200蚊落中銀